岩岩食左個大快活晚餐

好難食... 發生咩事
好後悔浪費左一個進食晚餐嘅機會

狗飯你想幾好食

想嘔

間唔中見到大快活打手post
信錯左連登仔dllm

D可樂一半都係冰，ON99

難食係邊？同埋呢個新飯黎？

利申有時會食大快活

黑豚 蠔？

啱你老母

去牙活梗係食雞胸紅米飯啦 唔撚識食仲貼出嚟周圍同人講

有幾難食？樓主味覺肯定有問題！

睇個樣似係咖哩吉豬,呢個真係伏中之伏,辣殺

冇記錯要5x蚊

吉列hea炸... 0調味
咖哩汁hea整...
連米都難食過人

唔知係咪新

黑豚 牛 帶子
又乾又唔好味

61...
貴唔代表好食...
早知食個普通嘅粟米斑塊算... 仲有碟菜有碗湯送

係。。。或者叫個紅酒牛肉飯 都ok的

下次唔好亂咁試新野啦...睇下d食評先